放Rubberband 4月4號 780 一張

放Rubberband 4月4號 780 一張
$780加手續費
有意請留tg

仲開得成咁